急召大量眼罩

斜路旁物資部 thanks

同埋自發帶同派頭盔

help push

幫手推

我問咗成晚一個眼罩都攞唔到

push

推

去旺角領峰安全用品買(新填地街38號地下)
要打去確認有貨
電話:31117663

*已打去

頂，用游水泳鏡隨手買返黎好過啦

好想買野幫手但唔知去邊比你哋